連鎖快餐店係農曆年救星！

一年三百六十五日都唔使加一，乾淨企理，又唔使食完俾伙記催走人

啲乜野冰室茶餐廳幾乎全部加一，有啲甚至加二 留返俾港豬去享受香港情懷，我就食連鎖快餐算

大快活真係良心企業

牡丹樓先係

係

今日十一人去飲茶叫16個點心加一碟炒飯先係670蚊
尋日去19茶記 2個人食碟頭已經成百

辛苦晒農曆新年仲要番工嘅人

茶記平時就老街坊老香港,過時過節就通你一頸血

以前茶記賣點係抵食，但坐得唔太舒服
而家茶記好多都唔平，坐得又迫，野又唔見得好食過連鎖

細個果陣 茶記真係賣平

果陣講緊酒樓飯盒 10蚊 12蚊年代
(果陣住屯門)

m記好像2x蚊
總之叫貴過飯盒同茶記

依家m記仲係2x
堆茶記